有無巴絲仲未搵到工 (18)

有冇巴絲仲未揾到工

有無巴絲仲未搵到工(2)

有無巴絲仲未搵到工(3)

有無巴絲仲未搵到工(4)

有無巴絲仲未搵到工(5)

有無巴絲仲未搵到工(6)

有無巴絲仲未搵到工(7)

有無巴絲仲未搵到工 (8)

有無巴絲仲未搵到工 (9)

有無巴絲仲未搵到工 (10)

有無巴絲仲未搵到工 (11)

有無巴絲仲未搵到工 (12)

有無巴絲仲未搵到工 (13)

有冇巴絲仲未搵到工 (14)

有無巴絲仲未搵到工 (15)

有無巴絲仲未搵到工 (16)

有無巴絲仲未搵到工 (17)

留名
又係呢個post蒲頭

上個post七日未夠就推爆

下個月一定要收到offer，唔想無了期見工

返工好辛苦 啱啱揾到工又想辭了

有錢無時間 好慘

開到18，so crazy

巴打

Hey guys still remember me??

你近況如何

番左份頗為伏嘅工（福利幾好，早排一星期番3日照出足糧），但workload 同人工唔成正比，不過唔經唔覺都做左半年

抽濕巴番工番成點

今日假期一定冇消息

咩工，add oil together

Sd左十幾份都沒reply

我都係 可能要揾parttime 如超市執下貨先。

本身讀咩科

commerical design diploma
同 product design higher diploma

hr 一齊有offer

好奇一問,巴打心中既人工想幾多

聽講你月入50k

過去一年完全否定曬我過去廿幾年嘅人生同價值

唔好玩啦巴打
巴打做成點?

你唔係有份13k既工咩？

本身讀咩科？果科好難搵工咩
我都唔知幾時先搵到

有無手足去大眾財務做文員仔? 12k有福利呢間野仲請人

大眾銀行就有APPLY過

我有份工唔想去見
打去推定直接唔去好?

你覺得打個電話好困難既可以直接no show

IA?

想見都無得見

舊公司一直唔肯升
仲要做埋升左之後既野(唔使做晒 做一半到)
嬲嬲地劈炮
而家搵左份新工 title升左 但搵少好多(差唔多8k) 出面環境差 同行基本上得呢間公開請人
但工作輕鬆好多 時間又返少好多
諗住係新公司捱多2年(見工個陣講過 正正常常唔使2年都升多級) 升多級就出返去
會唔會好不智

咩行業

點解jobsdb咁多工keep住post
Welcome fg都好多
但就遍遍個個睇完cv唔contact我
係地係咪咁？
肺炎真係令到出面咁差？
要開10k?

今年 fg?

個電話好似唔識響咁，係咪壞左？

搵左9個月工 終於有interview

上星期幾個interview 講到好有機咁 等左一星期後都係冇follow up 電話

同一份 kyc admin 半年 contract
上年要求asso grad, 今年要finance degree
份份工都要經驗，無機了

已經失業11個月放工放到頹廢晒

建議唔好咁上心，一日冇offer對家講咩都係假
宜家覺得對方愈nice愈冇機

呀！！ 正仆街嚟 講到話咩 希望有機會同你合作

2020fresh grad
搵左份part time intern做住先

已經冇動力搵工 大家呢🕸🕸🕸🕸

Lm 得一份工有interview

搵工搵到懷疑人生 讀番書算

Adecco 都照sd呀

失咗業6個月 想問如果想搵agent幫手 應該點做？

我 諗起佢地啱啱收工 下星期又有一日紅日 有時會睇下佢地招聘個wtsapp有冇上線中 我可能太想返工痴咗線哈哈哈

Grad左都搵到intern

星期六都有機會有 call, 如果公司返 5.5日

巴打成日係失業post見到你
點解果時唔做teller

唔適合，成日 ot到 8點

唉 我嗰科都係乞食科

咩科先

Social 曬銀時

返工個到一條女都無
好難頂 成班弱智仔

以前我份工冇女同事
做野都係對住老人家
最年輕都係60歲

樓主係咪有telegram群組

加油

其實唔急住返工
就唔好將自己要求降到咁低
你諗下返6日得10k
你自己真係過意得去

me2
21鳥 放sem假

又係乞食科？

Fg or失業？可以再試下 apply其他

唔係我開的

痴撚線你對得住你老豆老母供書教學 個仔連保安都不如

我請個保安都萬5蚊

希望大家跟連登Brian cha 宋經理搵食

條brian cha好似傳銷嚟 你攞嚟同宋經理比？

你揾到工未 見到你仲係度

因為好多post都係假
好多公司都唔係真係請人

有份半年前既工，我今日仲見到佢不斷出現

唉咁樣點生活...

17年係大陸大學grad,諗住翻黎讀個master好搵工啲，讀左一個sem生cancer，搞左兩年今年終於讀完個master，結果又爆武肺乜撚工都搵唔到，真係好慘

各位巴絲加油
小弟早前都因為肺炎疫情失業幾個月
身邊唔少朋友都中招
只能說要繼續保持搵工行動意志決心

咁點解唔繼續做teller？

呢2-3個星期日日打機

Ive fg可以嗌幾多錢
13k好似係for u grad?

public bank 請緊teller,夠hea

唔太想，想搵文職多 d

有無巴絲黎緊去1823 interview ？
失業大半年

好似要shift

係唔係都要sell野，無呢堆牌
Qualification of HKSI, IIQE and MPF preferred

唔使sell,入到先慢慢考

Agree有 d伏，好似好易被人投訴

而家要搵補習社嘅工都唔係易㗎，成個教育行業都處於寒冬時期，我諗最快要等到今年9月先會好轉

有無人知ive tem ea iii難唔難考？
係咪依個時勢好多人爭
我 frd20 fg想試下，我都 apply左

好似我公司咁
走咗個coordinator 出埋po請人 in咗一兩個之後
老細又話都係唔請人住 遲下先

所以有時唔係求職者既問題 而係公司係咁諗縮數

Ive 得半年約 通知期要三個月

Term應該唔洗3個月呀

等我睇睇先

聽日又星期一了，開始緊張

8大最低14k啦⋯
收到13.5都reject咗

我都成日見到

其實點解要咁做
次次搵襯都見到某啲公司
Btw求求interview god

恭喜你呀希望我都好快有

有間成日請人又伏我都in過
我都求offer god
可唔可以唔好in極都冇回音

加油 堅持多一陣

當練下啦

失業半年 其實啲公司失得失業
愈耐係咪會愈唔請
呢期都有in過幾份 但都無回音
依加interview 表現係咪要好出色先請

絲打搵到咩工呀

我10幾份都冇回音呀 我諗至少1x人apply同一個post 競爭太大

你就係個位放棄左學校offer 既絲打？ 恭喜哂！！！

咁都記得我 係呀 多謝你

宋巴物管個到有冇同你講返工服飾？
我之前簽約問左hr話要著full suit (連埋西裝嬲）但諗諗下個陣interview d 經理好似都冇咁隆重
諗緊返工個時就咁恤衫西褲好唔好

有啊 叫我著formal啲
但又冇話full suit
又話唔知有冇制服
應該打埋呔先
西裝褸不了 最多拎埋返去
其實物管著咁型做咩

係嘍
咁我都打條呔算 唔著西裝嬲
就返工好緊張

我19fg 空白一年

冇計啦
真係唔知有咩工做同埋

真係唔知
可能同事黎

一樣諗法

唔知好過知

岩心水又唔係好岩
不過係幾近既

我真係好想同啲HR講如果唔請嘅話可唔可以比返張相我

我企硬14最低
都有d淆其實
不過d fd (even冇degree)好多都15

將貼咗相嗰忽剪出嚟，喺後面搽啲水，等一陣就可以摵返出嚟

又一日電話無響

又一日食白果

除左好擔心揾唔到工
仲怕依家市差下一份工要壓價

去完勞記招聘日見廚房學徒，多人到等左3個中先到我
唔知係咪食得白果多，搞到我每次見完工都覺得唔會請，但我真係好想做

19 grad 做左11個月野失業
好彩今個月收到政府10000,未至於要慳住洗
8月都失業應該玩完

10000比我慳d洗夠用半年

勞記好伏
我覺得WALK IN仲好

你係咪 finance /會計果 d grad?
應該多工見架
唔似我乞食科

今日得個3字頭推銷電話

意外地多後生

巴打想做西定中餐

今年係咪好多 fg爭大專大學工？
睇怕得 intern經驗機會唔大

Frd同我 apply左

冇所謂

日日咁等真係極大壓力

市差幾擔心

失業第 1日

大家覺得加得一成會否很差

超伏，西工黎，好多人轉左去emsd hotline做...

有啲嘢就係咁估你唔到
我依家返緊嗰份工我從來冇諗過會入去做、我都係抱住報埋啦嘅心態去報、點知佢請我、福利算唔錯

你講得啱呀
我in完覺得冇機 見到後面仲有5,6個等緊in
所以就當係緣份比我體驗下呢行吧
咁你呢份返成點呀？

連登可能摺埋

我公司請緊財務策劃未搵到工咪入黎試下 試完真係唔得 到時先搵返正職囉

洗唔洗輪班？

等offer好煎熬

Ching 咩back ground 好想做ngo， sent 左勁多份都無interview

係咪12k嗰份

要

電影一潭死水
依家做住ngo都係好
好想見到香港電影翻生

有幾多k

Me too

你都係71返工？

No

我朋友岩岩見完17k既工 有得2nd in
好似得我自己咁差搵唔到15、16k既工咁🤢🤢🤢
原先諗住認命 做住先 唔想搵唔想見 依加又唔想放棄🤢🤢

差得個一兩k 第一份工係睇前景 career path

大撚把人未搵到工
有15,16k仲想點

我冇呀 我得14 炸

咩行業先？

寄左十幾份冇人回應

You are not alone

有無巴絲做緊virtual bank

Top up文員仔都難搵
我之前幾百份cv得兩三份
但可能本身差

同科
文職都多interview
Sd左三十幾份有11份有interview
淨係見左四份
有份17k 伏野仲Reject左

好難搵呀

畫d咸圖來睇下先

大昌行間濕鳩，同一個集團，分兩間公司請人，但做既野肯定一撚樣西

btw，呢排有offer都唔荒好

剩返d冇人想做既閪工請人

我舊公司 同現公司都請緊人

但都係cut哂啲junior post 淨係請啲senior 位

係
咁就慘d 我番過兩份關事既intern
所以應該好d
加油啊！我都未搵到工

40份
有禁多工？

唉 國安法過左 應該多左外資走 仲難搵工
遲下港紙唔值錢 就唔知做牛做馬做打工狗為咩 樓都買唔到生活又享受唔到

我都冇

有冇人 失業一年了

唔關事 8大咪又係咁
學歷係呢d工唔同重要 除非你kongu/ivy league真係超班
無回音其實係因為係你前面有好多有工作/甚至相關工作經驗嘅人

btw 講緊d entry 文職工

星期六翻工！日本居酒屋學徒

今日都係冇call

市道差得好跨張
有揾工應該知

想問下各位 2nd in完 通常要等幾耐先有call 返

+1
等到個人頹到癲癲地

係等d根本唔知有冇結果既call

正！！
我第一日返到抽筋
感覺返唔長

巴打學徒幾多k起？

翻文員都抽筋？

12

加油啊
今日我悶到抽筋

間野感覺唔錯，希望可以有機會過日本進修

日本進修真心正?

係我自己想姐，自細想去日本生活，但一定辛苦，唔好咁多幻想

打錯左問號
真心正

巴打感覺如何今日
有冇畀你掂下野

星期六先翻

Agree, agent打黎話好多 job都係出 12.5k-13k

2年仲會唔會咁易申請到真係唔知
夠5 6萬就而家好去喇

幾千蚊over左

幾千蚊去到洗幾個星期都洗晒

邊間a

星期六會忙啲
一開頭跟唔上都正常
加油

個師傅話頂到weekend就冇問題

佢話星期五晚先最癲，因為d人通常放工黎，第日又唔使翻工，反而星期日第日要翻工

係
最多三個人流
不過睇你間鋪幾大幾多人手

今日3點去見，完全冇人
佢話朝早晏晝都係咁

jobsdb同ctgoodjobs都冇新headcount

好奇一問巴打呢份邊到搵
3點多數假期先有人,食TEA

jobsdb

話一開始都係d分類食材呀之類，頭頭都係睇人做多，之後就淥拉麵燒串燒炸下野，最後先剌身壽司

無工報...

你搵邊行

子傑今日返工？覺得如何

唉。。。好煎熬

v-lookup掛

你點應付？

番緊份工，3月而家，日日都ot,無補水，仲要過3個月扮哂野，唔加我人工，搵過份好過

in過，個個月萬1，2，好難生活架

返住先姐....宜家再唔返就無工架啦

好易學 識埋pivot table夠哂用

禁邊番邊搵啦，真心，唔好做禁耐

幾錢先

11000勁sad

今年fg半個月前開始搵...一份打嚟叫in嘅都冇..開始懷疑係咪cover letter或cv出咗事

點解可以send到咁多CV，你搵緊邊類工？
我失咗業5個月send咗10份都唔夠

11k好低

繼續0 reply

你搵到contract工啦？

八大既話 低左d

慘得過工都冇得in...後悔點解唔早一個月搵

市差
早一個月都未必有咩分別

今星期有冇咩收穫？

有interview柒晒

[member
銀行分分鐘你係 sell客rm料，或者入到 kyc
前途無限，羡慕
會計上年我 frd 又係 poly grad, 又要 ot又要chur 考牌個人都殘哂

[/member]

細公司，診所黎

寄信加車費有時要走去香港最東最西

係ar, 做診所姑娘

獨尊巴返左幾日覺得如何

暫時ok既 不過都feel到呢行惡做你呢？

師兄翻咩工？

成個YouTube廣告咁

加油得閒上黎交換下心得

organize好多張唔同worksheet既時候有用
如果返工淨係搞個幾個excel係用唔著

ot到幾點阿

非常難

design...

本身收7點，日日都7半，8點，試過有一次8點半先收工

有無試搵其他工？

Jobdb依家份份工幾乎都要求有經驗

緊係有巴打，但好多比人壓價，讀完asso學歷唔高，但d人又覺得好過中5，中6，見店員，文職都比hr話，我地offer 唔好，不如你搵其他工

其實物管晉升階梯係比較明確既（假設你想係呢行發展）
不過就要讀書
Admin反而唔知有咩前途
之前in clerk佢問我有咩career path都唔知點答佢

clerk career plan > ACO > AO > EO

你send CV嗰陣唔知係咁遠？

今年grad終於收到offer了 人工仲唔差
比我寫個expected salary 仲高咗
大家加油唔好灰心 我都in咗7-8份工先有offer
大家執靚仔d個cv 有interview嘅機會會大好大

有D真係唔會寫架

vlookup簡單黎講係幫你係大pool到,搵一細pool符合你條件既人,好好用嫁

屌你老味今日第一日翻，辛苦到
警告你哋唔係自己冇料到走投無路都咪去做廚房
仲要我呢間都已經唔算辛苦但都好惡頂

日式居酒屋？

yes

係咪MathC*****t?

咁你會唔會唔做架

上面係米有巴絲搵緊sales coordinator 嘅工?

學徒我都想有

唔知，頂硬上頂到頂唔順為止
可能做熟左會冇咁佗手褦腳
不過包食真係鏗好多，車錢又算平
自己又洗得少，每個月都儲到7 8千

我就係想儲7,8千
我諗做耐左有更多野學既時候會冇咁頹既
得閒望下佢地點整
加油!!!

5DAY WORK?

AO

下星期似乎係有冇offer既關鍵

yess

私人工果d姐
大學果d

我好驚自己過多幾日都係冇進步

好多野唔明都要頂硬上
做飲食係咁

巴打間野幾多日例假

冇講到。。我都冇問住，都未知做唔做到落去不過呢d 6日工作天走唔甩

依家有D係6日例假
以前全部都4日

但做唔到落去你都唔知做咩

呢個真，文職又搵唔到
呢個時勢有分工咁爽手請你都咪話唔珍惜

如果人事好我覺得唔緊要,飲食忙就緊,唔忙就死啦,冇收入遲下咪炒左你

巴打其實想做文職定去學技能

講真丫，如果一直有文職比我翻，邊會去諗去做學徒跳出comfort zone

咁又係,但巴打之前辭職定點
依家畀你揀你想做邊樣多D

其實好難揀

不過你都係返左一日,你一個月後就諗都未遲

係阿 你去in過阿

Ok thanks

其實工作經驗好緊要
我都係too up野雞 BBQ 但做過份大公司intern(非summer) 畢業搵翻同類型嘅工作都好多interview
依兩個月都in咗7-8份工先有offer

奸爸爹

[member] loop左好多個星期
電話都唔識響 ［/member]

想問下呢度有冇人apply咗和記？

咩post？

大家都會自動ot

temporary assistant

jobsdb見到有job ad
但apply條link係廢
到位係咪已經請晒人

琴日last day
要搵工了
898閪工 ，閪女人

熟手好多都想唔做 留名等睇佢冧檔
新人又係咁捉 逼撚死人

等電話等到

大家收到一萬未

我都要搵
希望下份工唔會係女人做上司

我係老細係女人
上司都係
全部都假仁假義 需要你嗰陣時就如珠如寶
暫時唔需要就用完即棄覺得自己好似condom
祝佢啲新人快啲走晒
咁辛苦又鍾意雞蛋裏挑骨頭

唔好咁 你咁大壓力 繼續做都冇意思 不過我明 冇錢都好大壓力

我依加係安慰自己捱一年 到時候唔寫呢份咁低既落CV 吹空白期屋企有事 好唔好

屌又一日

我覺得得兩個選擇，一係有興趣，一係高人工
咁你搵到又高人工又有興趣嘅就更好

最理想實係咁架要搵到先得架

咁就要騎🐮搵馬

如果要你地沙田番屯門 車程2h 番唔番

congrat 咩黎

咩工？
恭喜巴打

第一年好似合約制？

近唔近你 間institute?

唔番啦 蝕曬啲時間

有263都ok嘅 邊頭要兩個鐘先到？

依加仲有咩工請人
之前報mt 去到final in 但都無offer
依加7月 已經唔知搵咩工好
仲有冇咩ok既工係開application?

BBA

呢到有冇人係仲未有offer
等我知道我唔係孤單一個

jobsdb個網係咪神神地，load空白頁

以為自己f5到壞左

我都以為我壞鳩左

最近成日壞⋯⋯

hi

Hea Send 算 依家好少Call 明明上年一星期都有2-3個Call

上個星期見左一份，態度冷淡是否無機？ 定有人試過態度冷淡反而係請左？純粹圍爐一問

呢家見成呢份連自介都冇直接問 好似問左5-10分鐘就走得

暫時未後悔 再留係間仆街公司耐啲會自殺
希望大家快啲搵到工

收到一萬了

又接近完場, 都係無電話，睇黎真係好多叻人都搵緊工

而家連Office Assistant都照sd
啱啱打咗俾我叫我去interview 係灣仔好遠
再上網search下佢公司睇返啲招聘廣告得10k
聽日去唔去in好

等offer真係好撚辛苦

有咩sad 到有間email 問我notice period 同埋有冇考IELTS就話我唔岩了🥺🥺🥺

邊一個行業？

過埋聽日就一星期可以宣佈sec in果份工收皮，佢話如有回音係一星期，黃大仙apps仲求左支下下簽

很想轉工
宜家underpaid

睇人同睇見咩lv,真係講眼緣同彩數，共勉之

通常有心請嘅話
in完一兩日就有offer

或者in個陣已經問定價同package

唉，好灰，已經自降身價，去到2nd in。。。都係無offer聽你咁講，依家仲要有第二次武肺爆發既情況，真係含得撚

過年前已無撈，拖得越耐越壓價，唯有努力
咁人生又唔係只有返工，自己選擇無後悔過就得只好寄望今星期有offer

有offer 返 6日 11K。。。

好哽下，藍領？ 白領有野學寫到入cv都可以勉強諗諗如果係fresh grad

物流文員仔。。。

都真係幾頂爛市，5日都仲勉強，不過始終都係怕個景再下滑，祝你順利只可以講，睇怕我都就黎要頂爛市乞工做
真係好希望班bno老屎忽即走唔好食住個位又要走人

幾 chur

做住一個月先﹐有offer 即走

空窗期愈長愈難搵

有冇fg 乞食科未搵倒工

原來又係tourism既受害者

冇必然關係，仲要睇埋市況
而家全世界都係難搵工

7.6